點解啲人會覺得月入三萬好多

食屎都唔夠

連啲親戚朋友都講30,000就好知足 已經好多